右邊個警察個樣好On9

唔同傳媒 唔同角度 都影到個樣咁on9，證明左佢個樣真係好on9

你老母都雞味濃

on9咪算囉
好過左邊

係有喎， 似古代將軍

咁啲古代將軍個樣都幾on9😂

勁撚矮， D警犬， 可能用四隻腳爬多

你講電影入面做卒仔啲臨記就似